依家香港仲有咩方法買到家庭裝雪糕?

我想正正常常食雪糕球姐
百佳惠康都係得dreyers
仲要勁難食
邊度仲可以買到家庭裝雪糕?

Venchi

機會係0呀

做香港人真係on撚9
想食個家庭裝雪糕都要上連登開post問

買啲人哋雪糕店賣個種裝就正

銀城有間黃店雪糕有家庭裝雪糕
好似500ml/$38唔係貴

依家$45
但想買, 近我

taste已經有唔少牌子

donki見過2L雪糕 第二日去就冇曬

donki拎到屋企唔會溶晒咩

Movenpick

阿波羅
手作xx有家庭裝
哈根大師